有冇人好好想同女朋友結婚

可惜仲讀緊書 第時又捱貴租
屋企人守舊
唔知幾時先可以同住生仔 日對夜對 瘋狂啪啪啪
諗起都sweet

諗起邊個起身先就要含醒對方真係好爽

女人塊閪咁肉酸，結婚咪日日對住？不了

世事都給你看透了

This

我都想同女友一齊住
日日抱起嚟屌

講得出呢句嘅男人到底諗緊咩